屌人鬧泛民多過建制係鬼，但自己就屌白票迫人含多過屌d 藍絲亂投

選舉前好多人出哂post 提人唔好白票，求人含一次，但個力度就大過鬧廢老收利益投票好多，亦唔見佢地屌藍絲唔轉投黃。 原因好簡單，因為你叫一d 爭取緊民主既人為大局含撚，易過叫對方轉陣營。

同樣道理，好多人屌泛民就係因為泛民聲稱守護民主，係呢個前提下，迫佢地進步應該點都易過叫建制唔好再出賣港人。

唔知點解泛民一有做得唔好既地方，有人提醒，就會俾人話係鬼係分化撚，又話屌泛民多過屌建制。大佬，打緊仗，屌醒個自己友唔好有槍唔用、tk 都好基本者，屌得有道理既咪聽下囉。

一有批評就唔聽就話係分化，同d 郁d 就話人傷害民族感情既蝗無分別。

屌完票果班快d 諗方法修補關係

一個係立場問題 一個係策略問題
立場唔同唔係屌就有用